Для запуска проекта: 
1.Клонировать или скачать проект
2.Открыть проект в IDE
3.Находясь в директории проекта, установить через терминал npm (npm install)
4.Запуск проекта (npm start)

В проекте реализовано:
1.Подсветка элементов: включение происходит по нажатию на кнопку "Бонусы" в шапке сайта, отключение режима по нажатию на кнопку "Заказы".
	Реализовано через добавление и удаление классов в <style></style> для случайного элемента.
2.Каталог товаров
3.Малая корзина: подсчет стоимости и количества товаров
4.Данные хранятся в JSON-файле
5.В проекте используются Классы
6.В проекте используются Модули
7.Для отображения каталога товаров используются Промисы. 